點樣可以唔洗用錢就過到海？

搭霸王車

搭地鐵唔會出閘

向後行入隧道

諗起有套戲 唔記得叫咩名
搭巴士 等佢開車之後扮無錢
下一站 落車等第二架 loop

慳錢家族

參加渡海泳

點入閘

慳錢家族

btw可以同港鐵中心講 記低你身份證之後可以比張飛你 遲啲要還番錢

港島街頭賣反共書
咪話過海
過境都得

坐警車🚓唔使錢

可以參考陳小春既墨斗先生

借疊馬仔無錢還就有人夾你過海

港島出發 行入隧道

然後就有專車送你過九龍

呢招九龍出發就唔得 只限港島出發

有人試過行東隧 成功過到海

岩岩勞改放出黎？

show巴士職員證

入閘唔洗錢。
中環搭去尖沙咀 等於過左海
所以唔出閘。等於唔洗錢

solved

佢話唔駛用錢，冇話自己冇錢。

好似真係除左游水之外無一個真方法

潛水艇

搭小巴時不斷講「後數」，最後不用繳費

的士落車先俾

我成日搭私人飛機過海

捉你上車 原車翻返去對面海
然後告你違反政府隧道附例

搭MTR跟人尾

call白車

原站車唔駛錢？

企係維港海旁
等呀等
等呀等
等呀....
等到維港遲早俾人填撚埋
到時咪唔洗錢過海

可判罰款5,000元及監禁半年

題目係過到海姐，無話要出閘

天星小輪一年有幾日全部人免費
或者等到65歲，用八達通都係免費

建議睇墨斗先生

墨斗先生

警車過隧道交toll 㗎

要報名費？

墨斗先生係上左杜文澤架警車先過到海

維港游水犯法

問地鐵借飛，
用完唔俾返錢。

（純討論， 非鼓吹 ）

入巴士公司/狗鐵做

坐朋友順風車

大家都試過喇

坐人哋車頂

係紅磡上船去北角，入閘唔使錢。

去CD鋪搵谷德昭用cash coupon 換cash

咁搭的士都得

上車唔洗錢。
中環搭去尖沙咀 等於過左海
之後落車唔俾錢。等於唔洗錢

等天星小輪免費日搭過海

唔講真係唔知

墨竇先生

常識黎

學d廢老C師搭巴士咪得

佢地好興上車大大聲差一毫/五毫呀唔該你，你咪坐過海巴大大聲差$10.1呀唔該你

有d站 有個位俾蝗拖住周圍碌人對腳既垃圾出入用

捐過去就得

千祈咪去試

打風用

混水摸魚上醫管局接送員工用專巴

唔該 師兄

戒爛個褲袋話俾人偷左銀包問人拿錢搭車

如果全速跑過紅隧有無機
比差佬捉到會唔會送返過九龍？

成碟青瓜過大海？

又學慳錢家族

掹過海巴士車邊

叫daddy車埋我

用成碟青瓜

借架艇仔爬過去

買張長者八達通，出閘後問路人借$2比你，0蚊過海

要俾報名費

見過D阿婆
隧道口上巴士扮搵散銀, 搵到入左隧道同司機講無散銀, 叫司機下個站比你落車

做地鐵車長/巴士司機

試過一次on9落到地鐵站過闊閘（bb車都過到個隻）跟住人後面“do ”八達通，聽到有聲冇為意，點知出閘刷極個銀包都冇反應，先發現自己冇拎八達通。。去櫃台同佢講跌左張八達通，職員俾張臨時卡出閘。問佢點俾番錢佢仲話唔駛

坐的士 落車寫欠單比司機

維港相隔大約1.5km，獨木舟普通人慢速大約5km/h

入港鐵做

一見到個主題就諗起墨斗先生

行落地鐵站沿路軌跑過去尖沙咀/金鐘

渣馬跑西隧

成碟青瓜過大海

游水

要報名費

CALL 白車, 過海唔該

咁都係慢天星少少

其實維港真係好窄，如果有得合法Uber快艇或出租/共享獨木舟應該好方便

極速推輪椅出殘廢閘
不過殘廢果個要用錢

dodo好好笑

免費機場快線穿梭巴士

推車仔

係ifc搭shuttle bus去icc唔使錢，無人會check員工證

係IFC 去碼頭條天橋唱今天我
乞到$10拎去搭船，過左海仲可以買杯雪糕

趁而家啲樹木未清
整架木筏過海

認真
去大商場，例如element, 海港城果啲
睇下有冇港島嘅大型酒店嘅shuttle service
eg: four seasons, Conrad 果啲
搏大霧上車
好多上車時未必會check 房卡

PS 唔鼓勵

爭個排球

FAIL，咁都係要用錢

其實答地鐵可以免費借飛一次
簽張紙就得

乘電車跨過大海

行路去青衣 游水過大嶼山（如果呢個位都唔合法就行去深井）
行路去貝澳 再游過對面長洲 再游去南丫島 再游去華富上岸

驚體力不支浸死所以要拎水泡（硬d果隻）

係咪惟一合法唔會比人捉既方法？？？